無聊想搞小生意

成日返工好悶，想搵啲嘢做下，大家有無好建議 70萬可以搞咩雜作

平時月入幾多先

俾我幫你全家祈福啦

3 萬

倫敦金？

我全家都好幸福

炸蜜蜂零食

同朋友開檔賣蠔

如果上網問有答案，人人都可以做老闆啦

70 萬買收息股算唔算生意？

50萬買曬挖礦機 20 萬用黎比租比電

你鐘意食？

你都可以做老闆，大有大做，細有細做，最梗要做得開心

幾好，我研究下先

有朋友開足仔索到暈

開足仔

會唔會被人收陀地費？

哩個我都想，但周街都係

無呢回事 可能無人攪佢掛

如果無都開得過！！

我諗點都要識小小人既

去勞工處請技師

投資喺我身上，我幫你搞間創科公司敗晒佢

如果你只係覺得無聊想攪生意，我勸你放棄
仲有創業都要上網問人意見的，十居其九都係失敗收場。

做老闆先要有insight，之後你會係呢針對相關的行業度做好多reseach 同開展人網，根本無時間無空間上網無目的咁問一d三唔識七，你仲要無方法核實身份的人。

網站啦

先果6 , 7 年好多人攪網，死左八八九九啦。
十萬個人攪都唔知有無一兩個係生存到，好多幾個月貨仔，最多係頂年零兩年收左皮。

你而家見仲未死果堆，一係無咩人睇搵雞碎咁多，養得自己啱啱好擴充唔到。
一係就上晒岸搵晒大銀離晒地

冇實站咁肉痛

前題佢係都要創業

集思廣益呀嘛

當然自己都會去做research 睇下仲有無市場啦

咩網

成人用品訂購

做老闆第一時間係要知道，你付出每個時間係一個投資，當然我唔排除集思廣益可以啟發到你，但比起你真係去行動個效益係好低，同埋講真人地諗到好計，第二個見到都偷黎攪啦。

如果你呢一刻只仲只係停留係連登等食，其實你創業個決心同行動力都係好低，你自己仲係一個好comfort zone入面，只係試下水溫咁跳一跳出黎咁。

創業其實真係有前無後打死罷就，儲一舊錢，諗個方法，就全力去攪去做，唔做就斷水斷糧，咁你先爆到潛力去注重自己個業務。

哩個正喎, 自己用又得

淘雞網

你夠膽做一定發，搵個外國 cloud server host，廢港想告你都告唔入

香港大人網都落左獲啦

啲珍珠奶茶 奶蓋乜乜都係用牛奶
如果開間係用豆奶整嘅 有冇得諗
香港有唔少人都唔飲牛奶/唔飲得牛奶

冇老闆思維都係打工la

我會慢慢學嫁啦

創科good idea ,都係你有諗頭啲

有巴打講左我想講既野，我就唔重覆
其實創業真係好複雜既事，即使你係開間雜貨舖都好，入貨已經係一門學問，香港地打工可能開心過做老闆

想頂生意可以pm我

都係嘅
但我都想試下，無咁大想頭，只係想慢慢由零開始

咩生意？

唔係打擊你

有d 野係無得學，天生係果種人就果種人

其實我覺得無話老闆係高尚d，打工就唔好

有d人天生打工皇，有d人天生老闆型，不分高低的。

如果你打工掂，好多公司爭住請的，何苦要出黎做老闆呢?

明白你苦心

講到我都想食🤤🤤

飲食，教育，零售嗰d頂讓，詳情tg傾，費事賣廣告咁

我做緊
樓豬要唔要幫我拖

交友

用左一陣 唔係咁USER FRIENDLY 喎

BUT 點幫拖法?

我明
例如去下一頁應該好似連登咁scroll
而唔係點按鈕
不過我懶得搞

未做過生意既話就試下先講唔好得個諗字，敗過一兩次慢慢就明做生意既世界係玩緊乜

利申做緊所謂老闆，以為70萬可以搞個大有大做小有小做既生意會唔會天真到連出發點都錯? 真係有心0蚊起步都做到

小有小做都錯 Sorry

無錯既，不過咁諗好易會蝕晒，小好大好都要全力放晒落去先會有用

想細細型儲下經驗先，巴打做緊咩生意??

代購代運，同時間開果d同行都執得7788

係唔係成日都有人走數所以好難守??

死都係死r 唔到單既姐。
香港文化，我見你好我就要做同一樣既野
我唔夠生意就減價搶你生意
最後攬炒

70 萬咁少其實冇乜嘢好做... 帶住70 萬過澳門過三關先再諗...

我都知係少左啲嫁啦 但都想學下野呀嘛

ALL in

有時覺得好多香港人都好死板，個個一話創業都係搞啲周街都係嘅實業 (eg.Café, 台式奶茶鋪, 餐廳, 開鋪賣嘢)，最終大部分都係蝕租金收場，就算搞得起都得個捱，仲慘過打份牛工，最後都係益返晒啲二世祖地主

小弟係 IT 狗雖然廢廢哋，盲字都唔識多隻，但至少你講起創業，我都會諗起做返個 Business Model Canvas 先

同埋見依幾好多木嘴成日諗住求其氹嚿錢搵 IT 狗搞個網 / App 我就嬲，有冇諗過如果你嘅業務係冇 offline 成份，而諗住齋搞 tech 搵 IT 狗整個好勁嘅網或 App，咁我哋寫到嘅點解唔自己做埋佢？你估你哋啲垃圾 idea 真係好撚值錢，得你諗到，或者你好似洗米華咁大把本

所以我哋做 IT 狗遇到依啲 case 一向嘅做法就係一係開天價畀你，一係寫嚿垃圾畀你為咗食你嚿錢

做生意唔熟唔做， 你有咁多錢交學費不如做吓慈善，幫吓有需要嘅人...

得個70留番m記加大啦

投資喺我身上，好多產品project想做

咁你幫左我先啦，我先係有需要幫嘅人

一齊傾下

你有70 萬交學費， 幾多老人仲係執緊紙皮...
你心目中有冇想做邊行先...

我想學下網售，賣下公仔，想學下點入貨，物流流程果啲

唔駛諗

租金玩死你。。

點解呢

點解我要講比你聽做Ｄ乜？ 你想搵合作伙伴？

講就講70萬，最後都係拎2-3萬出黎搏一搏，咁講黎做乜？